是靚晚 氣炸麻辣雞翼

好味阿

一有部機就晚晚都氣炸
轉第二樣啦

好想食

氣炸師

食開屎？

好味

冇落炸粉？

食春卷

想食呀

雞翼師

無

無得食

是

其實氣炸鍋同焗爐有咩大分別?

很好味
食哂成碟

Wait me

how to 調味？

很想要吧

係HKTV買咗支油辣子
就咁查上面之後拎去氣炸

餐餐都氣炸

any photo ？大陸 brand ?

氣炸洋蔥？

乜都師做乜9

型D

想問吓氣炸鍋係咪真係咁好用
咁啱屋企微波爐壞咗 諗緊好唔好直接買氣炸鍋

兩個用途

你老味又整雞翼？

食得多 個胸會變肥

氣炸會乾身D
焗爐會濕潤D

又氣炸

是
要食少D

其實真心無咩分別，氣炸咪又係吹熱風，焗爐一般都有多個風扇吹勻啲熱力...

食譜？

ust南亞仔同樓主係咪同一個人？

唔知
我兩樣都試過拎去整雞翼
口感上有少少差別

比女食

簡單鹽薑蒜個D醃一醃
之後再查D油辣子就上氣炸
油辣子本身有油,可以唔洗再噴油

懷疑日日睇你啲post搞到明明無食炸野都生飛滋

屌你老母好撚正咁款

熱氣師

定仔同氣炸鍋邊個正啲

點解我google 見人啲分享講到要好高技巧
話啲野要試幾次先會成功
搞到啲野食餐餐好似買返黎做實驗咁

我想買個返黎炸薯條薯餅 因為好似唔駛咁多油
但啲人分享話好難炸得好

唔會囉
氣炸煱好細, 剩係整到1, 2人份量
洗又難洗
剩係適合整本身高脂或冷藏炸物
我一定揀焗爐

朴小姐你好

唔係

是很正

幾多個人食？

10至12分鐘整好雞翼，焗爐要20分鐘，因為有風扇對恆，加熱比焗爐均勻。 仲可以有脆皮效果，放乜嘢落去焗出嚟顏色都靚，好似好專業咁

要慢慢摸個時間溫度

hi
tg講啊嘛

我一個

一個人食七隻

Cp單骨雞翼先正

太好味忍唔住

餓

辣到仆街

好撚過癮喎

下次試下氣炸雞扒同雞胸

係 但食完喉嚨好撚痛

想買但聽講好難洗
想知有幾難

上次係hktv mall買左包九洲雞脾肉真紅係幾撚正 又滑又係雞味

你把口肯定好撚臭 屌你老母

定延話鍾意我口臭

日日食好易生癌

幾時試吓生炸烏龜

氣炸定仔

定延最怕口臭 一口臭即走

有水牙線唔驚

早死早著

如果日日用咪一星期先大洗一次
如果唔係 就次次都要大洗

餐廳直頭唔會洗

定延個口好香

是
我日日索

通常曱甴會爭住去試先

日日都咁早食飯

OK

早食飯師

呀定工作很忙
所以我地都好晏食飯

印會答米痴拉

薩利阿嗰隻味？

唔得閒,我同定延玩緊

未食過殺你阿,唔知咩味
係麻辣鍋個隻味

食左幾多日雞翼？

你氣炸得黎
我都微波食完加洗埋碗

米咁熱氣拉

咁食法 重左幾多

即時去咗舉啞鈴

呢個是香草碳燒 wings. Ok?

Btw 有無批發價 巴西雞翼賣家？

我睇完你成日氣炸,搞到星期四都HKTV買左部 今日試左炸薯條食

氣炸比卡超